[IQ鬼才]包高質耶撚IQ題

有條友天生聾咗，咁佢走咗去信基督教，請問佢祈禱嗰陣講咗句咩呢？

先俾個正皮自己先

我個答案唔搞笑先負皮我啦

一有人估就開估算 宜家啲連登仔冇啲創意

俾次機會細佬我ok?

呀呀呀呀

阿門

馬丁露乜鳩

屌你老母

答案係謝主聾恩

唔得

唔識感恩？

笑左一下，多謝樓豬

希望你今日都開開心心啦

就黎笑死 多謝樓豬

事主: 天父，樓豬天生係又聾又智障，好可憐，我懇求你為佢醫好其中一樣，令佢人生可以充實啲

結果，上帝竟然為樓豬碌鳩增長1cm, 令佢打丁時可以唔需要用顯微鏡幫助

自己反省下

高汁

下次努力

祢叫我的心～倒掛～

笑到仆街